六公館老闆

有無人知六公館個Simon choi係咩人黎
點解成日都有咁多女去佢度？
我知當然通常係有錢佬搵佢地黎blablabla啦
但佢地好似真係好熟咁款
個Simon choi又無頭髮又阿bob樣咁

大家可以不推文回覆

班女你當係staff啦
請嚟釣傻仔的